想復合既，諗清楚其實係咪只係唔慣無左人陪

見得太多對情侶係咁

提出分手後，出返個pool發現自己根本無market又無朋友
一條友怕孤獨，又唔肯走出個世界睇下，識朋友，學下野
於是走返轉頭求復合，講到有幾掛住幾掛住，比多次機會大家etc.
到頭來最尾都係散。因為你掛住只係拍拖既感覺，有人陪既感覺，
有九成都係因為最初分手既原因而散。

被分手既，講到無左對方就點點點，講到自己一定會改，
問心 呢d說話其實只係為左留住人。講真有時性格既野唔係你話改就改到 唔夾就唔夾
其實我係buy性格不合呢個分手原因
要屈就自己迎合對方又何必呢？結果最後又係會爆煲

成日都話唔好妄想輕易可以改變一個人，甚至自己
反而我覺得走出自己既comfort zone，睇多d、學多d、接觸多d事物
性格、價值觀、待人處事都會慢慢轉變慢慢進步(當然可以變差)
老套d講，離離合合之後，好自然你就會遇到亦識得選擇岩既人架啦

不如試下放手啦，其實單身一排真係無野好怕
btw. 出軌既更加唔好搵返人

正皮100次

評

做過求復合既角色
結果一齊返發現自己對住佢真係改唔到
有好多時個根種左就好難改
唔知你地明唔明我講咩

反而單身左一段時間，唔再比愛情綑綁住
發現自己既性格先開始個好既轉變

呢個道理好似套用到放唔低嘅問題

點解係屈就自己迎合對方
我覺得反而係面對自己
搵到一個雙方都okay既位

無人天生100%夾
都係一路磨合行落去

明 做過被分手但對方求復合
衰心軟復合左 唔夠1個月又爆煲

都未必既 見人真係攤晒問題出黎傾而又改到 仲就黎結婚睇下大家有冇心既姐

不過如果出軌果d就算鳩數啦 改唔到

但當其中一方冇力再行落去，想磨合已經冇機會

咁都冇辦法，你盡左力都改變唔到佢諗法，都證明左佢唔係你命中註定嘅人

就算幾中意佢 我都唔想再行落去了 佢根本就改唔到 我都唔想再信佢了
佢想復合嗰陣時講既野 同樓主上面講野一樣

其實陪伴都係愛情中一個重要元素，
成世自己一個，定間唔時有人一齊傾計好?

有啲人純粹想有人陪，想「拍住先」騎牛，
咁就當然唔值得欣賞。

但我想人陪之餘都想同佢一直走埋落去，
想有家庭，想有將來，想養佢，etc
因為各方面都好夾，咁樣可唔可以當真愛情?

分手，亦都可以因為身邊太多人陪
利申 : 另類既帽，佢番學已經好多朋友，番工之後仲多
之後就無再理過我

樓主講得幾好
可能分左手仲學得多野，不過開頭會好痛

炒大穫，你問對方：你仲愛唔愛我？

呢句嘢問黎真係廢

條仔/女 為左唔會分手後寂寞，一定會答「愛」
我係問呢句on9嘢既過來人

愛唔係靠講就係
所做既嘢唔係愛你既表現 例如成日將分手掛口邊威脅啊呢啲

咁撚殘忍既說話都講得出口
好明顯就唔係愛啦

「愛」唔係大晒，佢可能都幾錫你，但佢覺得冷戰好好玩/ 男女單獨出街/ 分手掛口邊係正常既嘢，
係磨唔撚到合。

最緊要自己理性思考，對方智商/價值觀會唔會同自己差太遠，分手有時係好事黎。

攤左出嚟講 搵到問題 佢拒絕試 拒絕一齊改 拒絕一齊解決一齊磨合
覺得唔會好轉 遲早分手。然後分手。

無錯分手可以係好事黎
唔夾就唔夾，唔明點解有人會覺得總可以磨合得到
我唔係話無呢個可能性
但係總有D性格係真係天生整定既，
又或者你個人本身好蝦，你食佢唔住，對方又會容易得寸進尺d
個世界好大，點解一定要咁偏執要同同一個人死磨爛磨

曾經有個毒毒地既fd，同條女分左手
佢條女係大洗、脾氣又差個種人黎
我地個個都覺得佢分手既決定係岩
結果過幾個月個fd去追返人
問佢點解？佢話因為唔想自己一個人，發覺好掛住條女
就算條女鐘意洗佢d錢都無所謂
脾氣個d野可以磨合咁話
但大佬啊，磨左四年都係咁就知道唔夾啦
磨合同愛一樣，都係唔洗講既。
係愛對方既話，好自然拍拖個時兩個都識得磨合
唔係分左手先搬返磨合呢兩個字出黎講

紅字，咁樣當然可以當愛情
不過點都好，唔好當愛情係全世界
想自己另一半陪係正常既
但都要有自己既夢想、自己鐘意做既野、自己既朋友
有空間既愛情先會長久
而且我覺得有目標、有d自我既男/女仔先會更吸引

你諗下，幾時聽過人講話一個人日日躲係屋企打機煲劇好型？
點都係會話xxx識咩樂器/打波好型/畫畫好靚etc.
同埋咁樣話題都會多d 個人無咁悶

我都有問
但佢答我唔愛

分手分得誠實都唔算係壞事啊

總好過話愛你，比假希望你
又顯得自己無咁衰咁

啱呀樓主
試過兩次同ex復合最終爛尾收場
先明白自己只係掛住以前嘅感覺 而唔係佢

希望你搵到同你夾既伴侶

有時諗
我改變左都唔知佢會唔會番黎
但最怕佢有新仔

前個排仲會諗佢可能有苦衷想我死心先咁樣講
就算講到明唔愛都仲係咁比假希望自己
而家諗返真係覺得自己好on9

話左分手就一定唔會食回頭草
男人老狗與其拖拖拉拉不如瀟瀟灑灑咁離開
下個更可愛

早幾個月分左手 但係呢排每日傾電話吹水
兩個扮無事 好開心咁
好想一齊返 又唔敢攤開問清楚係咩關係

而家單身左半年 有冇d你講嘅充實自己生活嘅活動介紹下 因為近排放sembreak都諗緊有咩可以充實自己嘅生活
利申: 自己試過一個人去旅行 行山

分左手都可以咁close真係好難得

我嗰日同佢講我仲好掛住佢，然後佢之後都冇搵我啦

有無諗過你既改變可能係會帶黎一個更好更夾你更鐘意既女仔
順其自然啦巴打！

岩啊
叫春哭哭涕涕對方都唔會可憐你架啦
只會顯得你更無能

同埋煩到人

呢個我真係答你唔到
因為我出左黎做野 又有讀書 日日都好忙
不如你諗下你有咩夢想啊，全力去追 我幾鐘意Emma Watson呢句：
而針對年輕女生詢問如何找到一位合適的伴侶？很有自己想法的Emma建議：「只要追隨妳的夢想前進，不要一直刻意去想這件事，把生活焦點全放在上面，真命天子自然會在好的時機出現。」

你地用咩話題可以繼續傾到計
我都想咁，但驚佢覆都啱再覆我

點做到

同男朋友一年幾 之前真係好開心好開心 覺得自己係全世界最幸福最開心既女人 佢從來冇令到我唔開心，失望過，我地都好愛大家好信任大家。
但之後轉左新環境之後佢就變左好多，以前佢唔會同女仔咁close，仲要個個星期同佢啲男女同學食飯，食飯其實都冇乜野，但佢之前做過好多野已經令我失去信心，我發覺我好難再信佢，所以成日嗌交，今次已經係佢第三次講「我覺得我地行唔到落去啦..」

呢種case好常發生
尤其中學上大學呢個時期 多左朋友、活動etc
除非摺讀，否則真係有好多不能抗拒既誘惑
如果你覺得唔再相信佢
不如諗下係咪真係行落去啦
畢竟個種提心吊膽、胡思亂想既心情都唔好受

巴打你好勁 真係咁樣 果種每日擔驚受怕咁真係好辛苦，但又放唔到手 佢果科仲要係好多女仔，佢果種性格又受女仔歡迎 再加上佢真係做左都幾多過份野，我覺得真係好辛苦 點解我令你咁放心，你仲要咁對我
其實我又唔係唔信佢，只係佢太多承諾最終都係假，又話唔會再離開我，最後咪又係

我又係咁
上星期分左手 女朋友話無辦法再面對我 話見到我只係覺得我好厭 whatsapp見到我個名彈出黎係唔想click入去覆

無見面幾日比時間佢諗 佢聽佢啲女仔fd勸
我都反省左好耐 最後決定點愛佢都好 佢覺得單身反而會自由啲 開心啲 我唔應該去阻佢

但一齊左2年半 生活已經有佢一部份 未來都規劃左佢 所以頭3-4日好難抽離

睇左好多文章 依家只係想變好啲自己 一係彌補返之前個人放棄左上進既心態 二係唔想再比佢覺得佢同過啲咁差既男仔一齊過 最後先係希望佢重新比我吸引返黎

但覺得機會好微咁 佢好似開始適應無左我既生活咁
佢最近有啲野唔開心 我whatsapp左佢話有野需要幫手就開聲 叫佢唔一定要覆

但佢真係無覆

始終都有啲心up

如果佢係一句無feel就收我皮呢?

我同你完全一模一樣...都係幾日前分手
我都想重新吸引過佢，但佢已經好似適應咗

唉，女人分手真係好絕情
點解男人講分就有機，女人講分就少少機會都唔想比你